冇人講民間11點記者會？

原po:

大力推！

自推

機場呀
1. 香港旅遊業春袋
2. 有冷氣
3. 已經有巴絲係度
4. 已經罷緊工
5. 林鄭好驚提機場
6. 機場cancel已上國際頭版
7. 機場特警係速龍，要佢地分飾兩角，姐係壯士斷臂
8. 唔會係室內開槍、放Tear Gas
9. 如果黑警封路 = 助攻
10. 最佳國際文宣機會

好多人係覺得我地慘所以支持我地

如果覺得啱聽嘅幫手推推

推

Push

pish

推呀喂

11點直播首場民間記者會

講左呢個先再討論尋晚！好重要！

到時有無自己既直播link？唔係經其他媒體果種

推呢個

禾覺得解釋番光復口號好緊要

全民罷工，撒回送中！

警黑一家，獨立調查！

唔係暴徒，停止濫捕！

暴動定性，立即除名！

還我普選，重啟政改！

push

立場都開左live

立場有LIVE
其他唔知